[耳機撚] 討論下香港各大耳機店 (8)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link

耳機潮文合集

耳機推介

CM推介(有待修改) ierm更已新

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：se215(LE)、sony xb90ex (停左產難搵)

人聲/平衡：mc5(難推)、fxd80(停左產難搵)、philips s2、heaven ii、ath-im50、ath-im70、sony xba-100、a1、jvc fxt208se，仲有對冇得試既apple earpod。

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對。

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢通常比其他鋪頭平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子小
唔太多耳機選擇

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

靜電單元

又稱為靜電平面振膜，是將導電體（一般為鋁）線圈直接電鍍或印刷在很薄的塑料膜上，精確到幾微米級。
將其置於強靜電場中，信號通過線圈的時候切割電場，帶動振膜振動發聲。
優點是線性好、失真小，高頻及瞬態反應快。
缺點是需要專門的驅動電路和靜電發生器、低頻反應差、價格昂貴、效率也不高。

例：
STAX SR-009

ERGO A.M.T

AKG K1000

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

335 快d 黎

咁多人整fitear 咪一齊沉船囉

沈船

咁多人整fitear,我反而想試下ue監聽耳機

沉曬啦屌

rr？

大陸係咪已經偷跑左Earsonic 隻V2 ?

Velvet V2**

有冇巴打知宜家邊度仲有得試IM03
同埋哩度有冇用家,有冇敏感問題出現?

有冇人試左 VE6 x Effect Audio special edition?
覺得值唔值呢個價?同埋點睇？

敏感睇人姐？

戴左兩三日有敏感
唔好戴，等皮膚好返就冇再敏感

當我無講過

期待中 做咩咁講

我都有對velvet,想睇下第二代會有咩突破

今次定價進取

其實呢個post應該係第9個post？
不過算唔就咁錯落去都冇咩所謂lm#

如果講原本ve6,
呢個post 有人砌過出黎
我係dcf 都見過好多次有人砌
但未我未試聽過diy 既版本

ve6其中一粒動鐵係ve自己訂製的 出面好似拿唔到貨，所以會用另一粒代替 好似係

遲下fitear係香港開第一間分店

依家雙耳一熱氣變處女耳又腫又痛對cm隊入去 緊到痴線

認真？

新POST留名
想問下有冇巴打買SD2s
想夾

請問邊粒係定制呢？

個個都買

太耐冇入耳機post Fitear變成公廁未

咁多巴打入fitear
我都入左，不過係m111
平平地用住先

新Post留名

想知幾錢

diy巴打出現了 戴頭盔先係好似咋

我隻aya仲係唔多人用

無其他廠用果粒單元唔代表就係定制單元， 唔好唔清楚又講到好似真係知咁

熊仔好似有
金雞就買先有得試 d耳機舊到唔舊，執左佢算啦

大陸某壇好吹捧gs2ke，講到腳踏LCD3拳打hd800
我試過就 唔合我口味
做工保持歌德一致既水平 但過萬蚊

諗左好耐點解冇人回PO原來爆左

詳細希望

諗緊300r 去日馬買好定係等多陣鋪行貨好
Miss 左個優惠啊

留名

新post留名

早買早

屌

係時候升級啦

早買平幾舊 遲買遲享受

買左隻It03 但發現啲耳膠粒粒都唔係咁舒服

咁多位巴打其實有冇咩牌子耳棉可以介紹下

好似唔係comploy就monster (利申9up當秘笈

27xx

試咗Fitear Air真係好吸引 但好撚貴

有冇巴打試過隻Cypher Labs Austru IEM

想賣左部valoq
有冇人有興趣

粒電可以用幾耐

想知係邊買

唔開升頻應該有十幾個鐘

肥花二手
不過有保同用左兩星期only

X5三代真係好正

6月先去日本買player

留名學野

話時話依加做緊demo sale，我陣間上去拎，仲有保，巴打仲乜賣啊

想換機

巴打唔好跟蹤我啦

買買買

難推否？

綿就基本上得呢兩間
膠就可以試下spin-fit

買啦

巴打去邊道買?

香港有冇得試屎牌雷鎚？
想幫隻T1換隻amp
依家用緊auditor, 啲聲清得嚟太硬

諗住去呢度買咋

已經買咗

我係唔會買fitear(住）嫁

即係遲d買

大家點睇Fiio X5 III

問多次
本身用開imod+amp 但係部imod燒左板話冇得整
唯有買部新player
唔知各位巴打有冇player推薦
budget4k~5k
利申:用緊VE2
,

依個時候先買westone 既耳機是否不智？

買ve 啦

我就係等緊ve有折先買
用住f111止住癮先

唔知而家VE仲係咪要兩三個月先起到貨

已經用緊，非常之唔錯

推力大

我都想買對sd 4s, 但俾錢個part點搞? 都成幾千銀

信用卡

i mean 你幫我俾住先?

過年應該平

thomann 過年會減價?

初頭開聲堅失望 依家煲緊 希望遲下有改善

儲多少少整公廁cm 啦

邊款係公廁cm啊?

F字頭
好似係

V字頭F字頭個d

有冇f字頭用平衡線推介下

F字頭
mh334公模係亦軒問過都要8300

直上cm啦問咩公模

亦軒個價好鬼 任佢開
我之前話格離賣緊萬3 佢即刻減一舊比我

所以買v字頭，定價無折

四千幾同八千幾....

巴打對lear改模有咩評價

你出去試下先啦

含鉛無敵

其實我都上亦軒試左334
正係正，但個人感覺係唔算大勝sd4
價錢就大勝
sd4相比下係幾抵玩

大概幾時有折幾多
搵日試聽下岩唔岩心水先

得罪講句
Sd4有d焗同bass量幾重（個人睇法）

Av展同聖誕都好似有九折（好似係）

應該會好啲嘅、開頭我嫌啲聲有啲硬

bass量我接受到，但事實334係開揚過sd4既
334如果人聲近翻少少更好
不過一睇價錢

仲有得近咩

Ve5好似近多少少

F聽完返唔到轉頭 沉曬船

有，我聽緊呢對就係
不過近排聽聽下感覺太近太埋身，同埋bass唔多夠我至想換

試過oc studio zeus
感覺幾好

仲以為U字頭先係添

岩岩dma打黎
334終於到

+1

唔好相認

換左player 未啊

有冇人試過Ls200?
本身好im02屌唔屌得落？

巴打好靚仔

幾時先到我

講笑

dpx1a

有冇人聽過武藤金銀鉑線? 感覺如何?
依家用緊ve6xc+twau其實係唔係唔需要換金銀鉑線

壕

買就是啦

同問

係香港唔知邊度有得試
我見twau貴金銀鉑線成倍又覺得d質素應該唔會差太遠
但鉑線多左d鉑又唔知會唔會唔同哂

傳說話勇士只會只買不試

xDuoo X2都掂

唔該巴打
但係上網睇好似dxp1a冇行貨喎
仲有300r好似都唔錯

Btw 新手lm

問多次，有無巴打推介tfz series 5s，見佢個樣幾靚，700蚊有點心動

3s好d

唔係好貴姐

巴打洗唔洗refit

鳩通810定820

唔洗

原來係650

今晚番去試真d

剩係試過effect 堆線但覺得唔值得換

可以上dma度睇下有無得試
T1可以試下ear909

我搵到人借部rag試

換線係無乜提升

effect 試過邊d?

Rag銀包射程之外，唔敢試，怕返唔到轉頭

想問下300R 點設定中文輸入法?

底噪大唔大

拿完

入Play Store
裝Google 中文輸入法

部dpx1個平衡頭甩埋出黎
人生第一次買水貨就咁出哂事

唔痴膠

DP-X1A 香港25號出左了 個價錢

唔該晒巴打
用開IPHONE 唔鬼識

另外想問下你地會唔會用X-DAP Link入歌
唔知點解佢搵唔到我張卡,但我係裝置入面又搵到張卡喎

幾多

5499

user name

eat shit

華仁有無？印象中有部schiit, 唔記得model

onkyo, pioneer?
opus #1, l5pro?

鍾意就唔會不智

唔播歌有明顯底噪 播緊就唔覺

覺得貴左少少 搵緊有無人平到

試過嘅組合中，t1 暫時最鍾意夾ear909，之後應該係linnenberg maestro同gsx mkii

入手左日版 3500唔洗

不要再說了 錯過左極傷心

btw有無得家訪

肯定有下次機會 唔怕

我諗等到佛誕都無

AMAZON JP做爛市

代理自己衰姐 係都唔出人地玩到厭先出行貨

就係成街都係日版 以家走去買行貨個個價錢 心理唔平行

偏好人聲耳機 求介紹 可以2手

等下啦 行貨定價每次都當香港人白癡

等引 忍緊手

請個代理食屎

有冇人知道呢舊野邊度有得買

可以的話

香港代理肯整4千12我都寧願買行貨 貴成千幾二千 不了

4千頭 我應該狗衝左

耳掛 好似星際見過有 兩間music開頭都好似有

ortofon e-Q8, final heaven viii

其實油耳戴CM會唔會唔舒服？

睇黎我真係終極非洲人
之前對ve有裂痕拎左去repair(其實係升級)

又要等

想買dpx1
佢又要出部dpx1a
而家又出部有埋電話既dpx1a.........
真係等到2046 都唔洗買

電話呢D野真係睇定D先落手

戴住隻air,感覺真係完全唔似戴cm
冇舊野隊入耳道好唔慣

好撚短

睇住呢兩句 點解我諗到其他嘢？

官圖同dpx1a 一樣
又係雙底版雙9018
我諗部機行得Android 加電話功能其實好簡單

但係佢出得咁快唔知幾時入手

巴打諗多左
不過異常舒服，同埋感覺隻野有排煲，好似同demo有d差距

圈要run in耐d既
我果隻唔諗住特別run in
放係度播幾鐘就正常聽

帶左好似無帶咁 先正

不過係佢design黎 好似係增加空間感

買咗嘅巴打得閒做下跑步測試睇下會唔會甩

買左兩星期既灰雀有無人收
有黑雀所以放

依加睇緊300r同dxp1a
有冇巴打用過覺得邊個正啲

未試過 不過今日係rightshop聽個老細講話兩部一鳩樣

咩價錢先？

最後入左 fiio X5 iii 配埋條 CB12, 玩2.5mm 平衡， 3.5mm 同 2.5mm 推x5 真係兩個世界， 3.5mm 推出來全部一舊野出成塊閪咁，用左2.5mm 推真係自信心番晒來， 不撚得了，人聲提前，好清，聽得多左仔細野。分析力高左好多，中低音都出番來

建議行2.5mm 平衡 先好買x5

如果大家買部PLAYER有死點會唔會拎去換

唔會

係e earphone 試曬mars, leon乜乜, 銅銀混編, 純銅

2200-2300 有無興趣？

但係兩部價錢差成千都有喎

Dpx1a感覺只係暖聲版300r

唔覺得值貴千幾

改啦改啦
改完啲聲會靚咗，人都會聽明咗，靚仔咗，大隻咗
同佢啲cm一樣
含鉛無敵

屌你啦點解仲係咁多人問改模/含鉛改模/含鉛cm
一個二個都唔撚睇下幾多人中過

新手留名繼續學野

明明俾AAW改都係差唔多錢但個撚個都問含鉛

Add me telegram
forstenijj

為左暖聲少少買dpx1a會唔會好唔底

唔會
你肯咁同自己講就唔會

我都係買咗dpx1a

btw有無得家訪[/quote］
搞返個聯誼會 gsx我都想試聽下
用緊d雞線，但係一開聲已經
比我之前聽官配既8000，更上一層
唔知係平衡，定條線既提升大
比係6.3原線，真係兩個次元

新年慢慢聽先

有冇巴打知宜家邊度入wm1a曼平

終於出手

e部係A35？

黑色機好靚

友誠同鹹碟做緊89xx

其實係咪冇巴打入dx200

依部係黑磚黎

唔好買
廢機

黑磚都好墜手
金磚可以當武器

放落褲袋會唔會好重

新手想入部player
上網睇Fiio x1英京賣緊$690
入唔入手好

不如買xduoo x3

冬天放褸袋都OK
放褲袋都唔會太重既

不過話時話個芒果系統真係好搞笑
左右掃都仲係反應慢...明明揀任何野都無問題

腰袋啦

仲有無多d薄身player推介？

唔帶呢d袋 好柒

巴打既意思係xduoo x3會好過Fiio x1

咁帶dixxxxx唔識串既箱啦,依家連dma都賣

已經借到手了？
上面提嘅都係試我朋友/店鋪的啦

好撚多格果個?

A35

26x同455g其實都幾重

同cowon d、fiio x1比較邊部靚聲d?

請教各位巴打

300r想玩平衡，但唔想剪掉耳機條3.5mm

見淘寶有舊幾水的2.5轉3.5，想問下咁樣有冇2.5的效果

冇用

燒左喊都無謂

燒就未必會 但係一定冇效果咁解

3.5轉2.5先有機會

佢係3.5平衡公轉2.5平衡公
或者 2.5平衡公轉3.5非平衡公

冇轉頭可以做到3.5非平衡公轉2.5平衡公

邊度有2.5轉4.4

Fiio淘寶果d信唔信得過？

我部x7都係淘
可以睇返官網有邊d授權賣

有無耳機達人知SL99邊到有平
或者有無人有新既賣

幾年前大特價兩舊幾水好抵屌
不過壞左想再買黎用

香港賣好貴

求救

Rich

master xxx. 8700

星際3樓有間8650，我都喺果度入左。

Sony zx2 加 inear sd2留名

巴打你係邊間買？我淨係搵到天貓有官方授權

新手一問 早兩日買左se535 依加想買部player 畢直5k樓下 行水都冇所謂 大家有冇咩介紹
同埋想問下 耳機 線材 dap 3樣野既重要性應該點排
想慢慢升線玩下

都係唔好博
燒機真係收皮

其實依加玩新嗰啲dap仲會唔會加amp玩炸彈?

唔記得講
唔該大家

耳機>dap>線

耳機>dap>線
5k allin耳機先 遲d再買其他

睇錯 原來你想買player

放左535 加埋5k allin耳機

認真5k拎張sd card出去dna叫佢拎2-6k既價位試晒佢 再去價格

手機推冇所謂 ？

你係咪肯定你用左呢5k之後唔會再用錢買其他

多口問聲 w80 iphone推 得唔得？
見佢電阻好低

頭先行咗去麗晶得a36
Btw到底間野偏僻到咁有幾多人去

間野好撚鬼
寫行貨 打去問話件貨代理已經唔保佢公司

會再慢慢投資既

琴日去dma拎耳機
佢送d酒既禮盒比我之前問我夠18歲未

好彩冇貨......

點解1A冇信仰小金貼

Fiio x1/xduoo x3
邊部比較好
唔該各位

未試過但實夠聲

成日貼出黎俾人睇到賤哂，信仰係應該放係心入面景仰架嘛

Sony make belive

同問
另外Fiio 部m3係咪得個輕字？

Xduoo x3

Fiio m3得個細字同輕

唔該晒巴打
依家即刻出去試

再唔係咪2A
米有紀姐大把啦

買Fiio m3不如買xDuoo X2

同意，笠埋套都遮住左

頭先出左去試dpx1同300r 感覺真係差唔多
但係dpx1a好似全部都冇得試
Ps.覺得300r好似靚仔過dpx1 但dpx1個ui好睇啲

不用分那麼細, 大家都是同一間廠

琴日試咗灰雀
人聲同隻im02 比好接近， 係多咗啲低音，冇心動既感覺
係咪應該儲下錢先

黑雀呢

新手想問下灰雀黑雀即係咩牌子 唔該
伸手唔好屌咁大力

Oriolus Forsteni

Thx

放Oriolus Forsteni 灰雀
右店買左兩星期 有黑雀所以放
巴打可平 telegram: forstenijj

黑雀冇試 下次再試
仲有咩可以試下

終於試左x5iii 用sd2s 平衡
背景一舊舊
300R 完勝

試下cm啦

X5iii除左順左同靚仔左完全唔覺有咩好
Dx200已經垃圾x5iii仲垃圾

未得閒試dx200
X5iii 無彈app 我覺得算係咁
但如果amazon 300r 繼續2200 fiio 可以等收皮

就算300r賣3100都會好過fail

不過行貨賣4200就on9

Dx200 有幾垃圾？
Headfi 個d 講到 ak380 咁

香討夠打哂x5iii dx200 飛機

headfi都有唔少打手

咁講真我覺得dx200聲唔錯既
不過的確係所謂偏暗
但夾se5wayr黎講我收貨

用緊算係咁啦
仲未換平衡2.5
3.5一舊舊

你地點睇藍芽線
諗緊買airpods
定215 換藍芽線
遲d 再upgrade

垃圾！
別吹奏！

好聽衝埋se5way

AK380

我出名係打手
前職係ect打手

你試到無野好試先諗

點解咁講

因為買佢地既野係靠賭
人地形容到天上有地下無都好
口味唔夾既就點都係屎
同埋無demo

有錢冇女溝, 乜都想買黎玩

買380ss

對ak 野0興趣
同埋想買野夾好隻hd800s
但屋企冇位放

未打完，
唔想再買portable 既野

headphone我暫時唔玩住

大家好 我新手想請問下大家如果只係用iPhone推

IM02
IM03
SE535
Um pro 30

邊款會好啲或者仲有邊款推薦 依家係T10i 感謝

上網睇評論都係要上萬既amp 上萬既dac, 我都想買但屋企細

你有乜不滿先,對於t10i

土地問題
我就開始唔多夠位擺碟

+1其實唔平

Btw 今年無sale

我覺得se家的唔算似im50 咁嘅萬能推薦型
都有啲人買完話完全唔啱聽

越嚟越覺得好重對耳機 同埋又想升級玩下 雖然T10i唔係買咗好耐

係喎...
唔覺唔覺就用左好似年幾兩年?

電話推唔郁im03

所以見親有人想買我都會倒佢米

重量...咁真係搵膠殼好d

同時又想升級玩下呢

升級就再上啦

加多少少系列之上ve6

想問下買日水300r既巴打用咩充電器充電 部機用iphone頭充充左十分鐘都冇料到 依加換android快充充睇下充唔充到

又係facebook學到野

呢張先岩

咁佢又冇講係咩牌既3K耳機

以前係高登post都見過呢段野
唔通係同一個人

有sell 係去到幾平？
同埋幾時會有, 想留意下

有冇話咩走向, 咩聲會出d, 咩聲冇咁出

好似八折

有咩推薦

高價啲嘅dac唔一定代表大部吧

高音唔突出
低音量唔多,應有則有,質感唔係打鐵皮咁既聲
整體聲密度算高!?
咁上下,唔識講

無錢

身份象徵

有冇推薦

都係想試左先

都要有錢先得架

無demo
或許你親自去波蘭搵佢地

買左有d 後悔
唔係唔岩聽, 係太貴
真係發左燒先會衝

你識都已經令人覺得你識野

新手留名

我用iphone adaptor充到, 用電腦就咁插USB都充到
同一般AN機一樣

唯有打住飛機話自己買左塞王

依家咪應該係D 單邊10幾20單既cm囉

A18

除畫zeus 都好似未試過新個d 幾十春

終於入手了
好開心

巴打用咩推？

$2000budget
用iphone 有咩入耳式推介

點睇 b&o h5

多春魚最高

屌 好慘 試下充一晚睇下開唔開到先

咁其實講到最後我應該轉咩好

用隻陳年既sony 5V/1.5A 頭都充到
(保護電池, 由慢叉開始)

但我連機都開唔到

between a18幾時岀 唔知d聲點

如果1a頭得唔得 開唔到機都唔知咩玩法 早知唔貪果少少

要唔大部嘅
睇下ayre codex?
linnenberg vivace同maestro?
pathos converto同aurium?

用緊Fostex HP-A4BL推，諗住將對K712改平衡

重有音場唔算大，速度唔係特別快/特別乾淨個類型，唔容易刺激，特別係中高頻。鍾意中高頻人聲樂器吉耳仔嘅就應該唔太啱了

想問下各位巴打邊度買SD2平
放棄英國集郵
唔係平好多又要等

唔考慮直接換新平衡線？

依加用緊im50 想upgrade
Budget ~1500
平時聽開EDM 電音一類
有咩推介

再加1k 選擇會多好多

推

其他唔講
SE535用iphone推你不如聽215算
除非你好鍾意人聲好前樂器聲好後兼縮埋一舊

咁姐係其實都無咩升級餘地如果用iPhone

我覺得iphone還可以
你可以去試試睇下收唔收貨

已經研究過了，要改個4針mini xlr先可以用平衡
所以改完仲要買條線

啱啱係通利買左隻klipsch x7
分析力真係唔錯
啱鍾意聽樂器嘅人
449嚟講幾抵

有沒dx200的巴打討論下，夾緊5 way u, 335sr, stage7 呢期沒咩新歌聽，好悶 但dx200感覺比dx100進一步，但同我預期唔同

有冇人放dpx1a
Tg qw34r0

我部檯amp有大4pin平衡
想買CL1
有冇巴打知道邊度可以搵到rha個平衡頭轉大4pin既轉線
唔係好想改 費事第日放二手麻煩

我都搵緊條XLR平衡俾th610用 唔想買原廠果條

（都係用緊A4BL

但仲有無其他推介

直接改頭

等鐵三角新野囉

已手持200,iPhone推ok既

200姐係咩

用家here
諗住加個amp
有無JDS Labs C5用家

LS200 掛

好似同依家手頭既兩種走向,
可以一戰

想請問sennheiser GSX1000好唔好？

準備入手

Fw02 有冇人用緊

入門player黎講，cowon plenue d聲如何？貪佢細細部易帶出街
有無巴絲打係直接喺淘寶買？

有錢唔怕中伏就買吧

一套不過不失的系統、都係用雞線，但出黎既聲已經係good 絕對唔失禮，再上就係個堆天價amp

rag係e個價位真係正 動態，細節方面比萬元內既好得多

你喺邊度試聽？

yup
btw LS200用300r推會唔會over咗

邊到會有得試

黑磚>valoq

我考慮緊入邊部好

日水DPX1 連 皮套 2000
有意tg aristohk

ayre codex可以去Jadis試 好似係
Linnenberg去Audio Physics
pathos去名望音響?

應該search返佢地嘅代理試
linnenberg就係audio physics

係雞係公廁

想收二手300r
miss咗amazon jp個優惠

想問下有冇巴打試過 campfire隻 Orion??

Campfire係我眼中得andromeda一對

自己家
用上rag之後，我聽d和聲之類係會聽到大細聲咁上同落，唔同既樂器包圍住你

我覺得外國吹到rag好勁，勁過2萬既石機係吹大左d
佢的確有進入到2萬元級別既門檻，但只是到口門左右
佢定價係個中間位，真係唔錯，算做物有所值

Mmcx索性唔試

Orion 真心一般

我幾like 喎 個時試fxa7 灰雀 之後揀左orion

我都揀左orion

IM02 表示300R low 1 low 2 幾好
平衡就用AGC mode

miss咗Amazon

咁快手借到仲要搬到部重野返屋企

部野好似好重

小弟都係諗住個價位okay所以想一試
見朋友話佢地個調音幾好咁

聽講TH610係用HD650果隻頭, 應該唔難搞嫁

X1A 未有得試 拎左X1 同300r比較
帶卡試，發覺試左幾首之後好似無咩分別
甚至我覺得300r暖過X1，X1 好似出d咁
有無用家用左一段時間分享下
過幾日入

orion d聲太尖同埋太重數碼味

敢問巴打們 筆直一千 想買隻降嘈既無線耳機 唔追求音質 有推介嗎

我試完都係覺得差唔多
但係見到個價都係入300r算

點解唔見巴打們討論隻oriolus dp100？

其實調音都係睇自己鐘唔鐘意

係好Q重，成15KG，而且好熱 好大部

依加300r都諗緊貴少少入唔入行貨
但見到X1A同300r個行價差唔遠個下真係

新手問 dap會有over呢樣野 over會點 我以為最多只係用唔盡佢

有少少想買jomo2

一路都keep住有人建議呀

巴打係咪會買？

水貨價差好遠
我諗緊300r 2900狗唔狗衝

orion太朦

dp100用家

好撚驚X1 獲氣重現

如果全新未開包裝 2900 值得衝

有冇用fender嘅師兄講下換線會唔會好麻煩 因為聽講個mmcxi頭用mmcx有機會冇聲

300r到左 硬係覺得啲電去得好快唔似用到10幾個鐘 想問有冇野要set之類 因為見香討有人話要格式化張sd卡再放入機就會用得耐 但呢幾日又唔係香港 身邊冇電腦

一開 wifi 就倒水，平時熄 wifi 啦

換左第2部日水300r個2.5頭都係轉到某個位就冇左邊聲，用條線去試過其他機冇問題
係咪真係咁好彩呀

用stand alone mode

睇圖似一樣

不過對th610新年後先到貨

新年新玩具

有用femder mij tele 57 6.3mm 單聲道jack 唔麻煩

應該會，係e個價位無其他好選擇，遲d再上貴d既amp（如果gsx出新機必換 ）

之後就要考慮sr009

mon, wifi 都好食電

新年有新野玩真開心

剛入手a35
遲啲想換埋耳機，筆直二三千
宜家用緊 se215

有乜款式推介，除左自家n3ap, 等我一次過試下

冷門少少 jomo2

300r推se535 要70左右聲先到到平時用手機用三分一聲既音量 正唔正常😂

有冇人知星際R記幾時開爐

846用iphone推要兩三格就好夠聲
用dpx1a要去到4x左右先夠聲
參考下

用緊X5③代
3.5頭還可以
但諗緊換唔換2.5
BTW
底噪都有但唔大聲
有冇機係完全冇底噪

好多機都做到聽唔到

唔知係唔係我耳仔靈定耳機勁

It03 同fe02點簡

用開it03想買部dap,budget 2000左右，有咩推薦? 唔該唔，咁多位師兄

仆街了

a35

Dick爺 我有冇認錯id

講漏左，聽開女聲同 j pop

搭單問用緊rha t20想買部dap,筆直2000內
唔該晒

啪啪啪

準備開市後盲狙LS200。

咁快有行?

會唔會順便入埋世界樹

LS200要幾錢左右

我amazon月頭2萬5羊
屌你老味話咁快而家2萬1

正常，而且可以試下low gain
我用IM02，low2 ，音量110

有少少滋滋聲電流 是否正常？

難委仲有人話ip冇dap咁夠力

其實點先算夠力

睇音量最簡單 當然最睇你自己耳機係咩 有啲人會耳機去就player推力 如果你耳機係ie800 咁基本上都推唔好啦

陽萎

就係屎牌既野，就唔好啦
rag有個問題係無咩樂感，色彩 或者叫做直白掛
不過係e個價位就唔追求得到既
dac應該遲d會換Hugo2

用緊原裝 player?
試吓開&關升頻模式
試下用low 2, low 1

同埋可能關叉電聽歌事

想問下SE535 LTD

1.個插頭位係咪無論水貨行貨，都會係寫住Made in China?

2.係咪無Made in japan既SE535

3.朋友話上網買se535ltd，賣家Send左張相上黎

所以唔知真定假，最後無交易

假貨隻紅色好實色 唔透

好難睇
只係覺得又話made in jp又usa咁
但個插頭線係china就好可疑

盒就應該真

fiio x5 同ibasso dx80,Sony a35都諗過，有咩好同唔好？

我個頭係MIC 水貨

屌裝撚左個垃圾poweramp
一插線就播, 播到喇叭咁大聲 (佢30 = 原裝player 100~110)
唔知會唔會整壞隻耳牛

個盒點分真假
d老番貼貼紙好易呃到人

動鐵唔會
動圈可以穿膜，冇聽到拆聲就代表傷害唔大，亦可能係忍受範圍之內，因為你對耳頂唔到唔代表佢唔得

唔多識呢D野 想請教下動鐵點解唔會

其實大可以去鋪試真野
交收試清楚再比錢

其實有冇咩方法知自己係咪木耳 需唔需要買更貴既耳機 唔知點解依加dl 啲歌大家都係flac 但有啲好似更係濛濛地 有啲又好清咁

睇下你d歌的sampling rate同sampling frequency先

普通CD rip個d 16bit/44.1kHz咪會濛濛地,如果係24/96或以上咪清d

咁如果44係咪冇必要買太貴

老實講 普通flac同hi-res我完全分唔到

d齒音好似多左, 但可能係部player唔夠力推
部dac又拎左去整

我知係知開大聲啲就冇咁濛 如果唔係硬係好似有層膜咁

雖然未必準但可以試下
好難

用咩試 電腦都得？

mojo, hugo, dave都無試過當純dac試，不過用headphone out就無咩大好感

學野

個人經驗係分別真係好細,要有適當器材加聽得多先分到

完全分唔到x2

其實無乜話木耳，我覺得係經驗問題而已。
好似以前ps1 出個時啲畫面已經好驚人，不過而家出到ps4 就覺得以前啲畫面差咁。

dl就一定參差不齊，買cd/file就最穩陣。
不過就算係正版有有唔少係錄音/製作差，所以都唔可以一概而論。

唔係講笑 我mp3 320k同flac 都未必一定首首分到

話說Frequency Response 上限唔超過20kHz
但出名解析力好既耳機, 例如ER4
聽唔聽得出Hi-res 同CD既分別？

我之前係搵過d 網試, 好多個網我都覺得冇分別,
但到自己聽耳機, 唔講耳機住, 出算唔同格式都聽到好大分別

3月去日本 唔知LS300會唔會HKD$2000有找

有無人用過Sony XBA-40?
Amazon減價1000蚊包郵好似幾抵屌

我都想問點解dsd d人聲會細咁多

有冇人試過earsonics es3同sm64?
有咩分別？

話就話audible frequency唔過20kHz
但你聽現場同聽耳機都通常聽得出有分別
就算846呢啲垃圾好似係都聽得出hi-res同CD嘅分別（一時時啦，環境夠靜心情又夠靜咪聽到）

poweramp入面可以設定返插入耳機時唔自動播

夠力推唔等於推得好
Iphone 6推846係兩三格就夠聲
但人聲會前過樂器聲一段距離，啲細節又唔係好出到
用dpx1a係要用到4x左右，但人聲同樂器聲嘅平衡好好多，分析力亦好啲，聽到多啲細位
吞口水聲、琴鍵㩒到底撞嗰下聲、長笛鬆掣嗰下聲呢啲都聽到
之前聽 差一點我們會飛 嗰陣，聽到 不可辜負眼前好時光 嗰句係會聽到有人唱個 負 字嗰陣吹到口水

夠力唔等於推得好，國磚嗰堆有啲就係得死力

咩機,
我冇呢個問題

Dpx1a用四十幾
我平時最少都八十喎
我係咪聽力出現問題

係x5 三代用緊moov
hifi音質好好
不過月費好貴下
同埋有冇平衡線介紹

咁都叫貴

去試effect既線啦

lm

比起kkbox貴

effect audio d線真係咁正?
我見唔少人推

巴打定啲嚟
我其他frd都話我聽得太細聲
應該係我問題
細個有年耳仔發炎定咩，好返醫生驚我太細個有影響話做個聽力檢查
發覺我嗰陣嘅audible frequency係高過普通人
不過事隔咁多年而家應該廢晒

天生金耳

用左300r推535覺得音樂大聲左 人聲細左 新手唔知專業形容詞 只能咁講😂但一買左呢部機 又想過兩個月出花肉入多隻10k樓下既耳機

試過, 覺得唔值成皮野

平價線抵唔抵玩
我只係想條軟d既線
但好似周圍都冇fitear頭試

平時聽得細聲
咁去到演唱會或好嘈的地方
會唔會好辛苦?

我覺得佢2-3千既銅/銀好過ALO/OC

軟既咪無雙
不過味精線

我覺得唔差, mars 同另外果條貴野係換左有小小升級感, 但真係唔值果個價

運動耳機有咩推介？
Powerbeats 3定jaybird X3好啲

+1
買得線就預左無性價比

用緊ie800

聽筒效應太勁

係好撚辛苦
入次戲院都要帶定耳塞，一唔對路就要塞住耳仔
好驚去bar/ concert呢啲，啲frd叫親我去都耍手兼擰頭
細個跟親戚去番禺放煙花成程都縮埋喺車唔敢出嚟

大咗好少少，冇細個咁敏感但仲係好怕大聲

金鬼咩
讀樂理嗰陣讀到一劈屎咁
考樂器 Aural嗰part又係一劈屎咁
我早幾年仲覺得215都幾好聲
多得唔知邊個仆街帶咗我去試其他耳機

行路果陣用真係GG

今日同屋企人去完黃大仙
去MK金聲試amp
JDS C5定係objective 2呢
不過objective 2好重，電量唔夠C5咁長氣

新手想買player
睇中2款
Pioneer xdp300r & onkyo dp-x1a
應該買邊部好，二簡一？
求解答

好認同
仲有樂感，音染，三頻既提升都好重要

今日竟然有開?

mk金聲邊會朝早就開門

金聲狗都唔屌

邊間試headphone amp 好

想試it03

有錢都唔去佢度買 試都去其他試
咩野叫係買先有得試，收皮啦
就貴就串，裝修就差，睇死你無錢買咁

後生個D SALES都算OK, 不過唔熟D野
D呀叔就串過馬撚

想問下邊間好

dxa任試唔嬲

我想問如果用iphone聽既話
se215 315 415 535 邊隻好啲啲？
CD WAREHOUSE 見到九百尾至三千六

215算啦
但215賣到900尾你叫間舖執柒咗佢啦

我唔肯定係900尾定600尾
買隻放埋一齊

揀215既原因係？
唔揀其他既原因又係咩？

想學野

老實講4000以下我唔會揀shure, 除非你好鍾意佢既牌子/調音

咁有咩可以介紹？
新手

去大鋪話4000筆直 叫sales拎比你逐隻試

我唔太了解自己岩咩

屌岩岩睇左215 $850

聽到自己啱聽就要

正路係咪人聲清？

咁多位巴打，1000-1500有咩雜食耳機推介？用緊x3ii，咩都聽

你聽邊類歌

因為人耳極限應該聽得出5微秒嘅瞬間差別

不過dxa今天有開？

初四先開啦

想問下入門級/中階既player，如fiio x1、x3k，xduoo x3，cowon pd，同iPhone 6s既分別大唔大？

搭單想問埋A35
THX

乜都聽
不過多數聽華語

少聽kpop jpop
不過都會聽下

買碟定係youtube dl
唔好笑 識人怨對耳機廢但一問之下佢係喺youtube dl歌就算

有買碟 不過手機貪方便用spotify premium

雖然唔係moov hifi

Goldmund hda 重試
有明顯底燥，音樂感中上，人聲空氣感非常好、甜美優雅。大提琴bass不足，動態唔錯，依部amp最適合聽有人聲的音樂，但會凸出人聲，忽略背景音樂，整體樂曲音樂感仍生動。
This is a enjoyable amp but totally not worth the staggering price.

k3k3 爆血管要整2個月 痴線

#0 耳機推介
講535 人聲正 但樓上巴打又唔推薦買se

利申：乜都唔識

屌 部Fiio X5III 買左兩星期 塊mon已經有殘影 琴日仲要壞撚埋 頭幾水qc真係麻麻 建議想買者等多幾水先買

有無巴打率先試左fostex TE04?

價錢黎講我覺得535都ok,846 唔值

功能外形聲音都大喎

我見到$3600

補充:本身用緊ath ls70。心水想換ue900s,westone w10,ath ls200,邊隻較好

535紅色 好似2900

去星際睇下 好似3000有找
順便試埋岩唔岩聽

如果買 原裝線夠唔夠玩？

紅色特別版其他多唔多貨 難唔難搵？
搵唔到買隻透明分別大唔大？

你試埋2000~3000價位再諗諗買唔買535
換線不如一開波買貴少少既耳機, 再儲到錢先再換

仆街
o2無貨
計埋條線二千蚊港紙都唔駛

介唔介意講下LS70 既聲點，同埋點解想換？

LS300有冇興趣? 1月17日先買入 極新
因升級SE846放售

岩岩係信和 個店主推左隻local耳機比我試,動圈黎,$850 覺得幾好聲,但唔記得再咩名, 藍色身,有個音符logo係左邊,有冇巴打知邊隻brand, 求link

Ls70我覺得都算雜食，高中低頻都對ok，尤其係高中頻，人聲算前。低頻收斂左d，bass量比im50少，但因為解析力尚算好，背景樂器同豉聲尚算清，但唔會下下震撼。整體我覺得聽人聲，尤其係女聲同流行樂好d，太rock同搖滾就麻麻，抄埋一碟咁。

因為係ex送比我，想換主要係唔想整壞佢，我個人念舊，想留低記念。

巴打好意心領，可惜價錢太貴

sony a35 有冇得係部機開新playlist

下下要用電腦咪死得

大家用開咩APP聽歌
HI FI好似得MOOV同JOOX
但JOOX好少野

係邊度試

買開碟同hi res flac

Hi res 通常mora 買

Hi res同flac真係要靜英英丟聽到分別
可能我廢

試下focal sphear?
而im02 同fx750 而家好似無乜地方有得試

信唔信我一野屌撚死你老母？

木耳完全分唔到

係Telos Headamp 2嚟？

我趕住放 所以平放 唔想留兩隻耳機係到

演唱會 dvd 用咩軟件 rip 好？
請推介

巴打你講果d好似好正 好難諗 ls200新d喎比im02

巴打你咁講，我好易心動架喎

有無人知香港邊度有SR009賣？
我見taobao賣萬八蚊人仔 好平

telegram我傾傾岩唔岩囉 id: hangjaii_ss

點解換se既巴打？

女朋友送 同埋se846 4單元動鐵 當然好過LS300 3單動鐵

咁淘仔d廿幾動鐵咪好勁

有冇第間？

諗起金聲班友喺我試amp

以為我部fiio x1係x5

拔咗lineout cable搵唔到lineout口就好笑

我意思係SE846好聽過LS300 得未呀?

女朋友送846
這些機會

要自己買

唉

應該係KZ ZST嘅貼牌版，淘寶賣百零蚊

左手買右手攞？

有無巴打分享鐘意JDS C5定係O2
O2 MK間金聲無哂貨，demo都無埋
啱啱用緊JDS C5

我岩岩散左，最sad係咪我

至少你有開心過

有冇人試過 campfire Dorado?

過幾日去日本試晒d耳機 返香港買先

日本買唔係平D咩

如果 big camera 上網睇好似貴d。 定係有其他鋪頭睇會平d？

啱啱今日夠3星期

唔知下星期到未呢

335

一個月後見

好多個月後見

我12月3號做模 1月27拎
你參考下

你跨左新年假啫

唔好咁黑心啦

竟然係咁 , 好彩冇買到

用緊300R + 900s
聽開 宇多田光 絢香 西野kana + jrock
同時又會聽kpop 同陳奕迅
巴打們有無咩好推介
Budget 4000 內

Iphone推我真心唔建議535
但都係試咁先啦，可以你鍾意嗰種朦朧美

你哋最憎嘅金聲

Telos 1黎嘅，香港應該冇入telos 2

我喺嗰度重試左 app phonitor （第一代嚟嘅）
稍為比telos 差少少，如果依部值12000，telos最多值兩萬幾，絕對比唔上ha5050h同m905

下個目標係去ect試兩部膽機，Alo studio six同 fostex hp-v8

以我我既情況應該都係人聲為主架啦
iphone 推既話如果係巴打你會點揀？

新手買入門耳機
買LS70/LS200如何?不過LS200好似貴成倍
求意見

535r 人聲ok
自己覺得好聽就得
買返黎比人睇咩

535r 即係紅色特別版？

係

咩價位？

即係im70/02

iPhone 7plus去推 2k左右budget 有咩選擇？
我知道係年經題，我自己有用過ue900 shure325
問題係配戴感唔好，反而戴klipash嘅耳機最舒服
想問下咁多巴打有冇其他介紹？cm最平又幾錢左右？
我要求係隔音要強，聽hk pop為主

3000有找應該

咁平

我今日見普通版都3600

我唔憎呀

定價同實價有啲差距嘅

aaw應該有隻單圈cm 2k左右

v8 我印象就幾一般吓，特別係以佢個價而言
啲聲好"fostex"

in ear sd2?

唔好去咩CD Warehouse，HMV嗰啲
去旺角／油麻地星際入面
上到去格下價，問啲sales借嚟試下唔同耳機
有幾間舖係任試唔嬲咁滯
你只要夠膽問就得
試多啲聽多啲揀啱自己嘅 唔好諗咁多咩叫啱自己，聽落鍾意個聲就得
唔好好似我當年咁笨實冇試其他就買咗215

啱啱玩屌住70先啦

好fostex即係咩意思？你用咩耳筒試？

我早幾日就係iphone推頂唔順 入左部300r
之後音樂大聲左人聲細左 正唔正常

淨係得呢d分別？300r人聲唔算出

咁LS70定IM70
LS係新版?

用緊300r + 535 用moov開hi fi , 人聲係冇iphone推得咁前 但把聲仲算係出同圓滑左 ，音場明顯闊左

未用過moov 有冇離線聽？

iphone推846都係人聲前過樂器聲一段距離
推535r人聲同樂器聲個距離會差得仲遠
所以iphone推535r係會人聲好前樂器聲後兼有啲縮埋一舊
亦係點解我唔建議iphone推535r

咁巴打推薦iphone用咩聽人聲？

人聲前即係點？

人聲近 貼耳

咁前定唔前好

睇你聽開咩同個人喜好(新手唔識鳩答)

im02放左入洗衣機洗，係咪玩？

鍾意聽人聲緊係前好
鍾意聽其他樂器咪後少少好

westone 藍芽線點睇？想買返條

命運安排你升級

新年換新機

新年假最後一日Amarra4 出咗
正

如果淨係講聲呢？
入門級既sony a10 a25依d分別大唔大？
想買部薄薄地既帶出街聽
Thanks

a15 a25 完全唔得
a35 好好多，同國磚有得鬥

我條535都俾老母放左落洗衣機
有冇巴打知邊到有得整？
而家一邊冇聲一邊垃圾聲

應該冇得整了
買過隻

Sony 入門至中階既player係咪得a35屌得過？
仲有咩薄機好推介？

有新野買新野

有冇 JH 同好

想問咁多位會簡fiio x3k定a35
同埋可唔可以講下點解
thx

Jh10pro universal

得一隻JH岩聽 仲要係公模版demo平賣先入

a35
fiio個介面

想請教下 除咗qa360 n6 呢啲機之外 有冇line out唔錯嘅新DAP？2v fixed ouput 呢類

咁a35定dx50又會咁簡
我想係依3部入面揀一部買

其實你試左未 未試可以試左先

jh13

Jh同ca邊隻正啲

上過去總店兩、三次
買過一次嘢

同dpx1比人聲邊個貼啲

Astell & Ketn JR 如何？

大家點睇N40?

同問
有咩player人聲會前啲?

請問運動用 backbeat fit or go 2le 會好啲

試下hifiman supermini?

我自己會揀n3ap

呢3部我個人覺得a35最好

其實我試左
3部我都鐘意,但想問清楚先

唔該晒巴打

新player都無乜試過lo表現添

我覺得fostex一向嘅機都有種人聲偏平，偏冷靜，唔算前嘅大概取向，整體俾我感覺係偏中性而唔特別感性咁。
hp-v8 嘅膽用300b而都係出呢種聲底，我覺得有啲尷尬咁。
用幾隻耳機，包括th900，試6.3口同平衡口，都感覺係咁。
聽聲唔係話差，不過要價咁貴而且用膽，同我期望有啲出入咁。

有冇2.5轉4.4既轉插線介紹
想要有線果隻，轉頭搞到成個頭好長

用緊orion加dx90聽人聲
我係唔係買錯左
買個amp會唔會好啲？

Iphone7推it03 N40邊隻易推d?

Sorry係dx80

我都係鐘意聽人聲 但推535真係太前 之前用425反而岩岩好 換左用300r推個感覺唔同曬
利申 都係新手

新手x2 但睇人開箱見到隻andromeda 好似好正

AK Jr 不過部機除咗人聲夠出之外其他都係垃圾

換過隻耳筒算啦

隻orion音場好闊但係聲真係好撚曚

it03
N40好大食下，易推到難推好

咁2000至3000有冇人聲耳機推介下

睇嚟無買fiio amp唔係好大損失
利申︰只試過fiio e6(好似係)

原來唔止我覺得orion麻麻

fiio amp 落咗等於冇嘅評價都有一段時間 唔知依家啲amp點
又唔係平

我都想知

未買jds c5之前想入手fiio a5 / e18
不過依家買咗c5就screw it
應該好唔過c5

e18 我夠膽講 買咗絕對絕對會後悔 依家仲賣緊千三 真係搵新手笨

當amp用啲聲鳩得好緊要
做USB DAC聲都唔得
想知吓

大家點睇pw audio啲線

太秘密

當然係投資耳機啦 又唔係嫌錢多 再講錢多會玩其他

想買個藍牙耳機，係咪都係bragi最好

用到火都黎，個menu又lag, 入完歌refresh個list又慢！整playlist又麻煩...啲聲又平平無奇...
最後放左用番iPod classic算

身在日本, 有啲乜嘢日系耳機抵買??

ue900s用乜player會好推
而家用緊iphone6

應該無邊隻特別平
不過可以試下日本野+um日本限定

同事借左對k3003i俾我返屋企試

撚左一陣發覺k3k3 被全方位屌打

好出奇?
K3k3貴得過隻ve?

iPhone 夠推ue900s架啦

k3k3 想當年的確比得上cm既價錢
但又唔可以以價論聲既 ak咁貴又唔見得幾好聲

我見k3k3俾人吹捧左咁多年 撚左一陣有感而發姐

巴打，想問下ue900s好唔好？

同意

k3003個價跌到傻
一早落神枱啦
Ak 性價比低啫
聲應該ok嘅

Overall ve6又真係高質過k3

聽人聲 canton pop im02可以嗎？ ～$1500

聽日去日本 ,去 eイヤホン 睇下2手 dorado 都好. 見到新貨要8千5, 2手只係要6千4

可唔可以幫我買final audio個耳掛

小弟最近就想整返對cm，想問巴絲們有冇好推介
我聽開band sound嘅，主要係想聽多啲結他同要分析力好啲聽唔同樂器part
我而家用緊ue900，整體上我都滿意嘅但唯獨bass真係冇乜，聽啲metal嘢唔夠澎湃
我budget預五千至八千到，如果有好正好fit但貴嘅選擇我都會考慮下
求教

你最尾果句
ve6xc,um mason v2
64 A12都算可以

唔該巴打！
如果within budget又有咩介紹？

自己未試過呢個價位d耳機 唔敢亂推比你

VE6呀？
係我既記憶中隻VE6 SE調音水平差3003幾班不得止 硬質素都唔係真係贏到嫁喎

想問下westone條藍芽線推得到535？

屌
隻umpro30個單元同條線又斷左

moov聽到有首歌後半部完全係沙沙聲
有冇人試過
係唔係要email比moov跟進下

hinaco 哭著微笑

大家聽下係唔係我問題

mason v2 依家8k？

我都想
上個月問好似萬3

3003唔識欣賞，極難聽

人仔雖然唔知幾多 但至少8k以上

巴打想問用緊it03想買dap
$3000budget有咩選擇

巴打 請問 $400 以下 求推薦有mic earphone android機用到

跪求巴打們俾啲意見
Se425定535好，聽講iphone唔夠力推535
如果同等級數嘅耳機有咩推介
主要聽廣東歌例如自己啲歌，姐係中高音表現較好嘅耳機？

Ve6xc係咪唔洗用耳棉耳膠 可以直接聽？上網睇開箱冇果啲野既

cm仲加耳棉耳膠咪冇咗cm訂製開意義囉？加膠加棉通常係二手收嚟唔重新改模用住先先加

新手唔識野 唔該曬你既解答

唔緊要 好過乜都唔問

我想開一個發燒耳筒討論post,但係唔知夠唔夠人討論，我怕好快沉底，原來冇乜人玩發燒家用耳筒。
如果你有玩head-fi，請回覆我依個留言，如果夠人嘅話，我會開一個post分番開head-fi同earphone ，請各位多多支持!
有任何一個發燒耳筒就已經算係玩head-fi , 例如LCD 系列，HD系列，TH系列，ATH系列等等，最好係喺屋企聽，如果你係電話直推嘅話，我諗你比較適合係呢個post討論
BTW:我聽日落訂搵代購由日本幫我買二手ultrasone edition10-我恨左五年嘅耳筒，如無意外下個禮拜應該會到，大約＄7000到，五年前我仲係初中生，嗰陣時只不過用緊denon d5000,一諗到我可以擁有當年嘅夢幻耳筒就好興奮。

其實我果隻係VE4黎

我都係用VE,我亦有過K3003
結論係鍾意VE調音既唔會鍾意K3003
反之亦然
我當年係放K3003入VE既
但咁比未必公平,CM全貼合同單元擺位有就耳道
點都一定好聽d

qdc 4sa

是但買

Meze11好似有咪唔記得幾銀

個耳掛係點樣架, 冇圖幫你唔到

佢有三款 link入面係最細果款
100hkd夠唔夠

我要幾日後先係東京, 我去eイヤホン 既話幫你睇埋啦

唔急 唔該你

加多幾舊，入 CB12 2.5 balance 線 + Fiio X5 iii

我隻it03 洗完仲work緊
變變變生命力

巴打們，近排出左bonus 想買隻ve6cx，係DMA買好定係星際個間IN-custom pro-store買好 不過試聽個陣用300r試聽，有d滋滋聲，係咪有咩問題定唔夾
(試過335,個立體感好撚正，但係vd快就唔係絃頂得順，但係印象中又無滋滋聲）

二千蚊樓下N3AP冇得輸
罪大誠意之作

Campfire啲耳機有咩特色 點解可以賣到咁貴 有冇巴打解答下

Cm有得落耳棉咩

是咁的
用緊xbaa2 值唔值得升上xbaz5?
另外想問下有咩耳機聽感同a2差唔多風格？

試咗先，有人會鍾意Iphone推535

兩邊一樣價

In-cus服務會貼身過D記
傾住問野都得

Ask JH

琴日去過in custom環境唔錯
老細都算好人

真心唔差

一黎專業過D記班新人
二黎坐得舒服邊傾邊試

如果好似VE依類無平既野係佢度買唔錯

Btw尋日我都係度巴打，你用咩機

話說巴打你係拎埋300r盒果個

手頭上得對athim70
平時用部note3 聽 聽左成年想升級
耳機有咩好選擇?大耳罩同入耳都ok
想用player又有咩好選擇?
不直希望10k內搞掂
平時聽毒j歌多

預左會好快沉底吧

a2 同z5 都唔太同風格喎

咁貼身
拖住手傾又得唔得

等夜巴你去試下

相認

IE800又好 Xelento又好 3003又好
三大廠既入耳重點都係Pairing pairing pairing

3003撘AK100/300R etc係超級難聽
諷刺地用A35反而重正常D

VE4/5/6我都有保留

VE3我反而聽過有一次係意外地音樂感好好
雖然個次係係德國既事

臨入手前最後一問，iphone7推
Se535 Sony N3AP IT03 N40
聽pop,邊隻會好d?

無記錯既以前都有過

岩岩去完dma 試完n40 同 N3AP
前者iphone 好難推
後者低頻太勁 人聲相對好弱
一係535 一係it03 啦巴打

Thanks巴打
多口問句，你係咪以前成日貼圖嘅舉鐵巴打？

點會無人玩家用
有玩不過唔講得係發燒既係度
如果真係淨係講“發燒”既應該好快沉, 貴機update得有幾密先得架
不過講head-fi 其實應該係包括曬所有headphone-related matters所以應該包括但不只限於circumaural, supra-aural, earbuds 同 in-ear monitors 既
同埋近年都有唔少專登tune到出街可以用既貴價headphone，所以未必限定係一定要家用既我覺得

巴打唸住搵咩機餵ED10?

依家用緊hpa8，買到返嚟先再夾機

I see... 因為之前聽過呢隻都唔太容易處理, 可能都要落D心機夾

之前聽過hpa8推，都OK嘅，我之前接觸過一個美國用家，佢話要配膽機先好聲

見headfonia班人用portable amp聽耳牛(e.g.: HD650、LCD-X)
話試portable amp嘅推力
其實係咪真係試到部amp好壞

點解行旺角咁多間都好似冇咩headphone amp 咁

貴需要理由咩

耳牛真係無咩人玩，就要amp就要dac
仲要而家價錢倍增既地步，玩黎都浪費金錢

6k刀一隻耳機

耳牛自己覺得難餵得飽
IEM相對上易搞啲

Portable 一樣可以玩得貴既(望下而家D player)，家用或Portable都係豐儉由人
好似Sennheiser 前旗艦HD600 2千零都有

btw 刀你(ry

邊到有得試晒n40 同 n3ap?最近想買返隻耳機

香港的確唔算太多headphone amp試

部ak240舊電就打柴
原廠換電要九百幾
有冇人知出面換電邊間識幫ak換電同埋信得過

成皮野部機 比代理搞算啦

我買個時差唔多兩皮
但係見依加二手5千幾有交易
覺得比成千蚊換粒電唔係咁值

想問雙插針係咪得一款 um想換條線係咪一般雙插針頭都work㗎

我都試過n40 同 n3ap
n40 係好聲啲，不過最後買左n3ap
因為部 a35 player 好似唔夠力推 n40
同埋n3ap 有得換線，條線質地好啲（n40 條線係黑網包住），仲要平八舊

灰黃鸝同sd2大家會點揀
聽完聲自己覺得差唔多
灰黃就有低頻
Sd2就覺得人聲出d但音樂就好似差咁d
我自己就聽開jpop同初音perfume 之類既歌

上得大陸耳機論壇多 跟左叫刀

portable點玩都貴唔過耳牛
你玩膽靚野既一對都6千，電線靚既都過萬
而家頂級耳機，隻隻過2萬

個道理同耳牛點都貴唔過落地一樣
玩耳牛太煩啦，對比cm

如果Sd1用iPhone推唔推到

Sd2都得啦

Inear我只推sd2

HD800S, th900, lcd3, ps1000e, t1 gen2, k812, ed8冇一隻過20,000，全部都唔算頂級耳筒？

相反，過20,000嘅耳筒得大約七隻

時代變啦，而家個堆唔算啦
一隻HE1000秒殺哂，仲有LCD4同utopia
黎緊仲有隻真男人ED6賣6千美元
009其實都唔係好貴

Hifiman大陸野 品質好差，我就唔信佢會好得過lcd4同ab1266

之前話想買sd2搵人夾運費位巴打買左未

點解只推sd2嘅

Hihiman D定價

我自己覺得sd2聽人聲正

淡淡地又耐聽

有無係iPhone用foobar2000 既巴絲打？

琴日無聊去試sd2,4
發現好撚舒服 可能岩耳型 同cm差唔多舒服

本來想入inear p8不過太貴

唔太熟 p8係inear旗艦?

最新出果隻

你見到個個咩盒 你幾時見到的

真男人啲野幾好聲
品質就...
定價係早買早享受
遲買平一半

想問下 有無$600樓下 隔音勁既耳筒推介
窮學生呢排耳筒壞左

Cm真係舒服咩

其實想買shure 但無咪同埋太貴

215 2手好似600內

聲得 造工殘念 可惜可惜

有啲人話舒服 有啲人話唔得 係咪都要睇自己耳型？跑步有冇可能戴cm？

無論係入耳式定係外耳式定係耳罩式, 全部都係耳機呢個類別，

其實無論高登定而家lihkg, 呢度一直都可以討論headphone d野,
只要有人提起， 其實一直都有人會應,
你覺得少人講係因為根本真係就好少人用耳牛,
就算你開左個新post, 都唔會多左人討論耳牛

anyway, 十分歡迎有人開post介紹耳牛引人落坑

利申, 平usb dac推T5p

今日試完就即刻想比錢,真係好舒服同埋隔音好掂

P8宜家幾錢
有d興趣

Etymotic MC3/5

最討厭係佢d打手，槍文
仲有創辦人果種大陸心態

點解我成日都只係見到人討論sd2,4多反而無乜人講sd1,3嘅

唔肯定 不過我自己戴覺得幾舒服 跑步條線發發聲 唔聽好過

唉都係唔拎對ve去repair住
唔想等

保養最後幾日先拎去

銀色機盒，試ve6特別版

600-700 budget有咩運動耳機推介？

The StageDiver is the ultimate universal monitor from InEar. The design engineers from InEar created a monitor that fits in almost every ear and looks identical to a custom made system.

The base for the housing was developed by overlapping over 500 different scans from ear impressions. Several prototypes were manufactured in-house and tested on customers to find the perfect fit so the monitor will not move. At the end of the development cycle InEar had created an almost perfect to the anatomy of the ear universal monitor.

睇下段野就會明
利申:用緊sd2

仲記得之前去Shangri-La launch 個陣佢demo session一開就一邊channel bad contact

not me, 我無試limited sliver edition

佢地啲野出耐咗都穩陣嘅
新出個時就…

dp100終於有皮套啦過幾日去dxa拎返個

因為sd3 啲聲…我覺得比唔上sd2,4
sd1就未試過

我有朋友話soul pulse好用

Sd2好貴

新手留名 想問下$2500左右 有咩player抵玩

+少少去肥花交區屌部300r啦

咁就即刻入手啦，仲嫌貴可以買二手

Thx Ching

有無平平地2.5mm平衡線介紹？

打算買嚟比IM03/UE900S用

大家係Sd1 Sd2 IM03之間會點揀

即係早幾頁我問過個幾款都要盲狙？

金聲同Dma會比較多amp同dac試，亦軒未去過所以唔知

可唔可以quote 一次啲Model

SD2 香港邊度最平

sd2 同 ak angie, 聽人聲邊隻比較好?

sd2s d聲同im02 好似
聽講一樣單元同原裝分頻
利申兩隻都有，我覺得係sd個模令佢低頻好返d

半年前買 3600

邊度? 話說今日唔記得試埋SD4 有冇巴打試過 聽講係一樣風格,SD2的升級版?

westone 想升級條耳機線 升咩牌子嘅線好?1000-1500

如果想升級以下set嘢應該點升好?

source file: 大部份16/44.1 flac + 1隻24/192 album vocaloid/OST

source: Sony A25 or 電腦+HRT microstreamer

Amp: 冇

Headphone: AKG Y50BT/ K553 Pro/ K81DJ/ K619
(仲有隻路過嘅K701)

筆直預$2000樓下, 不過短期內未諗住升

求大神們指點吓應該點升

換咗個A25做A35
好似係

右店
自己去試吧

用緊ak120gen1換唔換300r/dpx1a好

講真對ve真係整都廢事
反正一個月後又會裂過
我第一次裂係新拎一個月後
今次就係十二月尾拎返一月尾又裂過

我要搵返
主要係4pin xlr, dac同amp 夾埋2萬左右
同埋唔會太大部

有冇巴打做過mg6pro
我好有興趣 但又成$8000盲衝

個皮套好似紙皮

路過我真係想講一講
買左對esrsonics, 用用下偏音 咁有保養拎去大昌啦
開始同我講一個月左右 我計埋今日已經等左兩個月
其實係咪正常? 打電話去又話未有通知 等撚到想死

咁大鑊
係咪因為新年假呀？

對比行貨要成三萬蚊，真係好低買，全副武裝既009

有冇巴打兩隻都有可以俾d意見

其實依家先買player
換300r係咪好唔抵

之前錯過左amazon discount

dpx1 而家日馬做緊45k羊
好似去馬得過

肥花區 都見有2千尾 既日水放出來

係水貨定行黎
我用緊umpro30 冇2.5mm平衡線係咪麻麻
係wo
其實你地係邊知道d拆扣消息

日馬係水定行

同得羊都係水啦
依家水係咪仲係大聲過行

根據你嘅感想
灰黃人聲唔夠出
sd2 音樂差咁啲
唔夠出唔算係差啲，只係唔同表達
差咁啲就即係唔滿意
所以
灰黃

講笑，最終都係自己揀啦

評價比較2極，聽講bass好勁(唔好同我講話煲夠1000個鐘會改善)，人聲乾，吉耳
我自己就無乜興趣了

德國工藝

dp x1個2.0甩左 我想問有無相熟鋪頭可以介紹維修

隻野太耐
我相信而家有其他產物好過佢

Btw問下熊仔有冇得試

新手問下其實熊仔係邊間,定係間野真係叫熊仔

Jaben

無得試

3~4k player有咩選擇 邊度可試

試唔試giio x5 三代
但要玩平衡

依家去緊買sd1 / sd2 有無巴打阻止我入坑 掙扎咗好耐

sd2啦 唔洗考慮

點解 我依家普通用iPhone推得唔得

你試左先 我早幾日試左2 聽人聲幾正
iphone應該冇問題架啦

巴打去邊間買,我都想入

試緊1

金x

金X貴喎 3800呀

邊到平啲 我仲試緊

我都唔知 十二月頭擺低
個濕鳩大昌經常唔聽電話
通左就話寄左去法國 未翻
灰過等CM

亦X問過3500
不過暫時冇現貨
利申: 非打手

試完 走咗

SD2真係幾好 個感覺幾細膩 Btw 3880

我試過整對velvet ，整左2個幾月，間唔中就打上去屌，屌到佢加番2個月保養俾我

請教一下 HIFIMAN ES-100呢隻耳機性價比高嗎？？

如果新手想買非入耳式，雜食既類型就得。。。預算一千以內有咩較好推介？

因為我都做左資料搜集，發覺而家非入耳式既耳機好少選擇

有冇人試過ls 200
去開日本好想買

追下post

部l5 pro冇得整playlist想換機
差唔多價錢有冇邊部好用？

用緊,係抵屌既

右店3280不過得s版

想買部二手ak100ii
有無巴打知邊到有？

300r d電真係倒水 買左個幾星期
6-7個鐘

推薦ve monk plus

巴打咁大隻耳

why not sd4?
上網買都係貴1000鬆d

我都想細d,慳番幾百

我大版塞得好滿好隔音但帶得耐應該會痛
巴打試過s版唔岩？

塞得好滿

被填滿的感覺

我宜家就係咁 間唔中就inbox佢打比佢
對Sem9皮鳩幾野買翻黎又壞代理又西
佢真心等撚到炆 聖誕新年假乜柒都冇得聽

btw我想問下 有冇得加錢加保養??

新手唔識邊間係右店

想問下sony部nw-a35抵唔抵屌
差唔多價位有無邊部好過佢

right shop audio

setting問題定乜
我食咗巴打部x1頂到半日

我試S版成粒塞左落隻耳到

same here不過可能係粒膠鬆

抵玩

Thanks

日本邊間買耳機/DAP有得退稅?

入左ie80真係j出血

唔該各位巴打
想問下星際既鋪仔係咪應該冇咩問題？
試完隻fxa7想買但係又驚信唔過
另外想問fxa7係咪得黑同金？我見到有間鋪放左隻銀灰色既出黎想知係咪真野

銀色係fxa5

但係我見個盒係7黎
定係我睇錯

但係盒我見都係7黎
定係我睇錯

Earsonic velvet 過左保養
轉mode 個舊野擰爛左可以點

im70原裝線就打柴,聽ge野非常之雜食,有無升級線建議?

用開iPhone 6+iAudioGate再加feather DAC黎推

之前話想上網買ＳＤ２，搵人夾運費位巴打仲係咪度

有無得加錢加保養我唔清楚，不過大昌係西代理係鐵一般事實

準備銀彈買velvet v2

E earphone

小弟新買左部FIIO X5III 應該RUNIN幾耐好
有冇咩建議

金屬面銀色果隻限量版7黎
唔同價

好似係前面巴打提過ayre codex
linnenberg vivace同maestro
pathos converto同aurium
仲有violectric v281?
我依家搵緊4pin xlr 既amp

Violectric 同linnenberg 香港都有得試

V281金聲好似有得試

唔知咁多位巴打點評價evening star呢個香港牌子

你個名

人在日本，但要到最尾果幾日先去到京 e earphone

咪玩啦柒頭

拎淘仔貨痴個logo扮本土
一千蚊野賣二千蚊扮高檔
仲好似幾多人中伏
衰撚過含鉛

琴晚插耳機煲緊 今朝出門唔記得關 要今晚930先返屋企 煲咁多個鐘會唔會壞

你唔開好大火候無野既

慢火唔會有事

買左條雷切 改
插落x1a到力水大左好多

Nobunaga labs我有舊雷切同黑雷

硬到傻

成24個鐘 希望慢火冇事 有事係咪啲聲會拆曬

如果正常聽歌音量應該唔會壞

Sd2用邊條升級線好？

用緊215想轉耳機
越聽越覺得啲聲一舊舊
Budget $800有冇分析力高既耳機
利申 iphone推

twag v3大家點睇

比原廠線好 但分別唔算大

我想問香港邊度有LS70買？

星際一樓